Perfect herinneren Mevr Perry gaat komen.--buitengewone droom, inderdaad!"
Ze deden mee aan de gang.
Mr. Knightley's ogen waren gegaan Miss Bates's in een oogopslag Jane.
Van Frank Churchill's gezicht, waar hij dacht dat hij zag verwarring onderdrukt of lachte afstand had hij onvrijwillig naar hers; maar ze was inderdaad achterop, en te druk met haar sjaal.
Mr. Weston hadden gelopen.
De twee andere heren wachtten op de deur te laten passeren.
Mr. Knightley vermoed bij Frank Churchill de bepaling van opvallende haar oog--leek hij kijkt haar aandachtig--tevergeefs, maar als men er dus--Jane ging tussen hen in de hal, en keek niet.
Er was geen tijd voor verder toelichting of uitleg.
De droom moet rekening worden gehouden met, en Mr. Knightley moeten zijn stoel met de rest rond de grote moderne ronde tafel die Emma had geïntroduceerd bij Hartfield, en waar niemand maar Emma had macht om er te overtuigen haar vader te gebruiken, in plaats van de kleine en middelgrote Pembroke, waarop twee van zijn dagelijkse maaltijden hadden veertig jaren overvol.
Koffie is aangenaam, en niemand leek haast te bewegen.
